# Chinese translations for OpenTripPlanner.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the OpenTripPlanner
# project.
# FIRST AUTHOR <dqlabqing@163.com>, 2015.
#
#"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenTripPlanner VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-26 14:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-14\n"
"Last-Translator: FULL NAME <dqlabqing@163.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:268
msgid "Transit"
msgstr "公共交通"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:271
msgid "Bus Only"
msgstr "公交"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:274
msgid "Rail Only"
msgstr "铁路"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:277
msgid "Bicycle Only"
msgstr "自行车"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:280
msgid "Bicycle &amp; Transit"
msgstr "自行车 &amp; 公共交通"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:283
msgid "Walk Only"
msgstr "步行"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:286
msgid "Drive Only"
msgstr "驾车"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:289
msgid "Park and Ride"
msgstr "Park and Ride"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets) http://en.wikipedia.org/wiki/Park_and_ride#Kiss_and_ride
#: src/client/js/otp/config.js:292
msgid "Kiss and Ride"
msgstr "Kiss and Ride"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets) (Park bicycle at Public transit station and take a
#. transit
#: src/client/js/otp/config.js:296
msgid "Bike and Ride"
msgstr "自行车和骑乘"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:303
msgid "Rented Bicycle"
msgstr "租用自行车"

#. Travel by: mode of transport (Used in selection in Travel
#. Options widgets)
#: src/client/js/otp/config.js:306
msgid "Transit & Rented Bicycle"
msgstr "公共交通 & 租用自行车"

#. Context menu
#: src/client/js/otp/core/MapContextMenu.js:36
msgid "Recenter Map Here"
msgstr "最近使用的地图"

#. Context menu
#: src/client/js/otp/core/MapContextMenu.js:39
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#. Context menu
#: src/client/js/otp/core/MapContextMenu.js:42
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: src/client/js/otp/core/WidgetManagerMenu.js:34
msgid "Minimize all"
msgstr "最小化"

#: src/client/js/otp/core/WidgetManagerMenu.js:42
msgid "Unminimize all"
msgstr "最大化"

#. widget title
#: src/client/js/otp/layers/StopsLayer.js:62
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:557
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:31
msgid "Stop Viewer"
msgstr "停止查看"

#. Plan Trip [From Stop| To Stop] Used in stoplayer popup
#: src/client/js/otp/layers/StopsLayer.js:64
msgid "Plan Trip"
msgstr "规化行程"

#. Plan Trip [From Stop| To Stop] Used in stoplayer popup
#: src/client/js/otp/layers/StopsLayer.js:66
msgid "From Stop"
msgstr "从停止点"

#. Plan Trip [From Stop| To Stop] Used in stoplayer popup
#: src/client/js/otp/layers/StopsLayer.js:68
msgid "To Stop"
msgstr "去停止点"

#: src/client/js/otp/layers/StopsLayer.js:69
msgid "Routes Serving Stop"
msgstr "导航服务停止"

#. Legend title in Analyst
#: src/client/js/otp/modules/analyst/AnalystLegendWidget.js:26
msgid "Legend : travel time in minutes"
msgstr "厉害: 几分钟的行程"

#. module name
#: src/client/js/otp/modules/analyst/AnalystModule.js:22
msgid "Analyst"
msgstr "分析"

#. Button to update analyst information
#: src/client/js/otp/modules/analyst/AnalystModule.js:64
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. Context menu set this point as analysis location
#: src/client/js/otp/modules/analyst/AnalystModule.js:93
msgid "Set as Analysis Location"
msgstr "设置为分析点"

#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:67
msgid "Bike Share Planner"
msgstr "分享自行车行程"

#. widget name
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:108
#: src/client/js/otp/modules/multimodal/MultimodalPlannerModule.js:44
msgid "Trip Options"
msgstr "导航参数"

#. Popup title station from where bike is picked
#. up
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:207
msgid "PICK UP BIKE"
msgstr "骑乘自行车"

#. Popup title alternative station to pickup bike on bike
#. sharing
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:216
msgid "ALTERNATE PICKUP"
msgstr "ALTERNATE PICKUP"

#. Popup title
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:221
msgid "DROP OFF BIKE"
msgstr "放弃自行车"

#. Popup title
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:229
msgid "ALTERNATE DROP OFF"
msgstr "ALTERNATE DROP OFF"

#. Popup title Bike sharing station
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:234
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:313
msgid "BIKE STATION"
msgstr "自行车站"

#. Bike sharing station: station name
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:318
msgid "Station:"
msgstr "车站:"

#. number of bikes
#. availible in a bike sharing
#. station
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:319
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:57
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:69
#, python-format
msgid "<strong>%d</strong> bike available"
msgid_plural "<strong>%d</strong> bikes available"
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 自行车可用"
msgstr[1] "<strong>%d</strong> 自行车可用"

#. number of free
#. places to put bikes
#. in a bike sharing
#. station
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeShareModule.js:320
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:65
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:71
#, python-format
msgid "<strong>%d</strong> dock available"
msgid_plural "<strong>%d</strong> docks available"
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 可用码头"
msgstr[1] "<strong>%d</strong> 可用码头"

#. Recommended Pick Up: bike sharing
#. station name
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:53
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:68
msgid "Recommended Pick Up:"
msgstr "建议乘坐:"

#. Recommended Drop Off: bike sharing
#. station name
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:60
#: src/client/js/otp/modules/bikeshare/BikeStationsWidget.js:70
msgid "Recommended Drop Off:"
msgstr "建议换乘:"

#. module name
#: src/client/js/otp/modules/multimodal/MultimodalPlannerModule.js:22
msgid "Multimodal Trip Planner"
msgstr "多旅行方式"

#. Widget title
#: src/client/js/otp/modules/multimodal/MultimodalPlannerModule.js:132
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:42
msgid "Itineraries"
msgstr "路线"

#. widget title
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:98
#, python-format
msgid "%d Itinerary Returned"
msgid_plural "%d Itineraries Returned"
msgstr[0] "%d 路线"
msgstr[1] "%d 条路线"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:112
msgid "Link to search"
msgstr "查找"

#. button to first itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:171
msgid "First"
msgstr "第一"

#. button to previous itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:186
msgid "Previous"
msgstr "前一"

#. button to next itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:202
msgid "Next"
msgstr "下一"

#. button to last itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:218
msgid "Last"
msgstr "最后"

#. Used when passengers can stay on vehicle. Continues
#. as [agency] route name
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:346
msgid "CONTINUES AS"
msgstr "继续作为"

#. Something in Public transport is x minutes late
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:354
#, python-format
msgid "%d min late"
msgid_plural "%d mins late"
msgstr[0] "%d 分钟后"
msgstr[1] "%d 分钟后"

#. Something in Public transport is x minutes early
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:357
#, python-format
msgid "%d min early"
msgid_plural "%d mins early"
msgstr[0] "%d 分钟前"
msgstr[1] "%d 分钟前"

#. Something in Public transport is on time
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:360
msgid "on time"
msgstr "准时"

#. [distance] to [name of destination]
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:365
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:252
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:336
msgctxt "direction"
msgid " to "
msgstr " 至 "

#. used in sentence like: <Long name of public transport route> "to" <Public
#. transport
#. headsign>. Used in showing itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:384
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:248
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:333
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:115
msgctxt "bus_direction"
msgid " to "
msgstr " 至 "

#. Shown as alert text before showing itinerary.
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:433
msgid "Total walk distance for this trip exceeds specified maximum"
msgstr "本次路线的总步行距离超过最大设置"

#. Start: Time and date (Shown before path itinerary)
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:442
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:184
msgctxt "template"
msgid "Start"
msgstr "出发"

#. End: Time and date (Shown after path itinerary)
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:445
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:185
msgid "End"
msgstr "到达"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:450
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:299
msgid "Trip Summary"
msgstr "行程信息"

#. Travel: hour date on which this trip is made
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:452
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:300
msgid "Travel"
msgstr "行程"

#. Time: minutes How long is this trip
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:454
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:301
msgid "Time"
msgstr "用时"

#. Total foot distance for trip
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:462
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:305
msgid "Total Walk"
msgstr "步行距离"

#. Total distance on a bike for this trip
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:469
msgid "Total Bike"
msgstr "骑乘距离"

#. how many public transit transfers in a trip
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:475
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:303
msgid "Transfers"
msgstr "换乘"

#. cost of trip
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:481
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:308
msgid "Fare"
msgstr "用时"

#. Valid date time; When is this trip correct
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:489
msgid "Valid"
msgstr "可用时间"

#. Links to this itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:494
msgid "Link to Itinerary"
msgstr "行程链接"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:499
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Default subject when sending trip to email
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:509
msgid "Your Trip"
msgstr "您的行程"

#. Link to send trip by email
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:512
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#. public transport drives every N minutes
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:532
#, python-format
msgid "every %d min"
msgid_plural "every %d mins"
msgstr[0] "每 %d 分钟"
msgstr[1] "每 %d 分钟"

#. Depart station / Board at station in itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:538
msgctxt "itinerary"
msgid "Depart"
msgstr "出发"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:538
msgid "<b>Board</b> at "
msgstr "<b>登船</b> at "

#. Public transport <Stop> (stop name)
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:557
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:93
msgid "Stop"
msgstr "车站"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:577
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:262
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:345
msgid "Time in transit"
msgstr "时刻表"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:579
#: src/client/js/otp/widgets/transit/TripViewerWidget.js:35
msgid "Trip Viewer"
msgstr "查看行程"

#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:637
msgid "late as"
msgstr "late as"

#. Stay on board/Alight [at stop name]
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:643
msgid "Stay on board"
msgstr "继续乘船"

#. Alight Public transit route name (agency name
#. Stop ID ) end time
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:643
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:265
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:348
msgid "Alight"
msgstr "高亮"

#. [Stay on board/Alight] at [stop name]
#: src/client/js/otp/modules/planner/ItinerariesWidget.js:645
msgid "at"
msgstr "在"

#. Fare Currency Fare price
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:102
#, python-format
msgid "%(currency)s %(price)s"
msgstr "%(currency)s %(price)s"

#. Start: location at [time date] (Used in print itinerary
#. when do you start your trip)
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:237
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:322
#, python-format
msgid "Start: %(location)s at %(time_date)s"
msgstr "出发: %(location)s 在 %(time_date)s"

#. Board Public transit route name (agency name
#. Stop ID ) start time
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:261
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:344
msgid "Board"
msgstr "乘车"

#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:261
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:265
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:344
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:348
#, python-format
msgid "(%(agency_id)s Stop ID #%(stop_id)s),"
msgstr "(%(agency_id)s Stop ID #%(stop_id)s),"

#. End: location at [time date] (Used in print itinerary
#. when do you come at a destination)
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:295
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:366
#, python-format
msgid "End: %(location)s at %(time_date)s"
msgstr "到达: %(location)s at %(time_date)s"

#. text at end of email %s is link to this itinerary
#: src/client/js/otp/modules/planner/Itinerary.js:370
#, python-format
msgid ""
"\n"
"View itinerary online:\n"
"%(itinerary_link)s\n"
msgstr ""
"\n"
"View itinerary online:\n"
"%(itinerary_link)s\n"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:98
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:99
msgid ""
"We're sorry. The trip planner is temporarily unavailable. Please try "
"again later."
msgstr ""
"很抱歉. 行程暂时不可用 . 请"
"稍后再试."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:100
msgid ""
"Trip is not possible.  You might be trying to plan a trip outside the map"
" data boundary."
msgstr ""
"行程未规划.  您可能将路线设置在导航数据区"
"之外."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:101
msgid ""
"Trip is not possible.  Your start or end point might not be safely "
"accessible (for instance), you might be starting on a residential street "
"connected only to a highway)."
msgstr ""
"行程未规划. 您的出发或目的地可能不安全 "
"您的出发地附近只连接高速公路. "

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:102
msgid ""
"No transit times available. The date may be past or too far in the future"
" or there may not be transit service for your trip at the time you chose."
msgstr ""
"没有公共交通时刻表. 数据已过期或日期未到"
" 或您的行程没有公共交通时刻服务."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:103
msgid ""
"The trip planner is taking way too long to process your request. Please "
"try again later."
msgstr ""
"您选择的行程过远. "
"请稍后再试."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:104
msgid "The request has errors that the server is not willing or able to process."
msgstr "请求有错,服务器不能应答."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:105
msgid "Origin is unknown. Can you be a bit more descriptive?"
msgstr "地点未知. 您能详细描述吗?"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:106
msgid "Destination is unknown.  Can you be a bit more descriptive?"
msgstr "目的地未知.  您能详细描述吗?"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:107
msgid ""
"Both origin and destination are unknown. Can you be a bit more "
"descriptive?"
msgstr ""
"出发地和目的地未. 您能详细描述吗? "
""

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:108
msgid "Both origin and destination are not wheelchair accessible"
msgstr "出发地和目的地轮椅不可到达"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:109
msgid "Origin is within a trivial distance of the destination."
msgstr "出发地在目的地的行程内."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:111
msgid ""
"The trip planner is unsure of the location you want to start from. Please"
" select from the following options, or be more specific."
msgstr ""
"您出发地的行程不确定. 请从下列选项中选"
" 取，或更改."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:112
msgid ""
"The trip planner is unsure of the destination you want to go to. Please "
"select from the following options, or be more specific."
msgstr ""
"您目的地的行程不确定. 请从下列选项中选 "
"取，或更改."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:113
msgid ""
"Both origin and destination are ambiguous. Please select from the "
"following options, or be more specific."
msgstr ""
"出发地和目的地过于模糊. 请从下列选项中选取 "
"或重新设置."

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:115
msgid ""
"All of triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor "
"must be set if any are"
msgstr ""
"如果有，则所有安全系数,倾斜系数,时间系数 "
"必须设置"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:116
msgid ""
"The values of triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and "
"triangleTimeFactor must sum to 1"
msgstr ""
"安全系数,倾斜系数,时间系数 "
"的值必须为1"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:117
msgid ""
"If triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, and triangleTimeFactor are "
"provided, OptimizeType must be TRIANGLE"
msgstr ""
"如果已设置安全系数,倾斜系数,时间系数， "
"则选项必须为三角"

#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:118
msgid ""
"If OptimizeType is TRIANGLE, triangleSafetyFactor, triangleSlopeFactor, "
"and triangleTimeFactor must be set"
msgstr ""
"如果选项为三角,则必须设置安全系数,倾斜系数, "
"和时间系数. "

#. Context menu
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:194
msgid "Set as Start Location"
msgstr "设为出发地"

#. Context menu
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:198
msgid "Set as End Location"
msgstr "设为目的地"

#. Shown in a popup on first point of a path in a map
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:219
msgctxt "popup"
msgid "Start"
msgstr "出发地"

#. shown in a popup on last point of a path in a map
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:250
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#. Used in showing why trip wasn't found
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:455
#, python-format
msgid "Error %(error_id)d"
msgstr "错误 %(error_id)d"

#. Title of no trip dialog
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:457
msgid "No Trip Found"
msgstr "无路线"

#. shown when clicked on route on map
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:513
#, python-format
msgid "Your %(bike_share_name)s route"
msgstr "您的 %(bike_share_name)s 路线"

#. Text which is shown when clicking bike route
#. in a map
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:519
msgid "Your bike route"
msgstr "您的骑车路线"

#. Shown in map when clicking on a route
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:527
#, python-format
msgid "Walk to the %(bike_share_name)s dock."
msgstr "步行至 %(bike_share_name)s 码头."

#. Shown in map when clicking on a route
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:531
#, python-format
msgid "Walk from the %(bike_share_name)s dock to your destination."
msgstr "步行从 %(bike_share_name)s 码头至您的目的地."

#. Text which is shown when clicking walking
#. route in a map
#: src/client/js/otp/modules/planner/PlannerModule.js:537
msgid "Your walk route"
msgstr "您的步行路线"

#. Start on [street name] heading [Absolute direction] used in travel plan
#. generation
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:111
msgid "north"
msgstr "北"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:112
msgid "northeast"
msgstr "东北"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:113
msgid "east"
msgstr "东"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:114
msgid "southeast"
msgstr "东南"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:115
msgid "south"
msgstr "南"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:116
msgid "southwest"
msgstr "西南"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:117
msgid "west"
msgstr "西"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:118
msgid "northwest"
msgstr "西北"

#. depart at street name/corner of x y etc. (First instruction in
#. itinerary)
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:139
msgctxt "itinerary"
msgid "depart"
msgstr "出发"

#. [Relative direction (Hard/Slightly Left/Right...)] to continue
#. on /on to [streetname]
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:142
msgid "hard left"
msgstr "左大转弯"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:143
msgid "left"
msgstr "左转"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:144
msgid "slight left"
msgstr "左小转弯"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:145
msgid "continue"
msgstr "继续"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:146
msgid "slight right"
msgstr "右小转弯"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:147
msgid "right"
msgstr "右转"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:148
msgid "hard right"
msgstr "右大转弯"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:151
msgid "elevator"
msgstr "elevator"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:152
msgid "U-turn left"
msgstr "向左掉头"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:153
msgid "U-turn right"
msgstr "向右掉头"

#. Walk distance to place (itinerary header)
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:177
msgid "Walk"
msgstr "步行"

#. Cycle distance to place (itinerary header)
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:179
msgid "Cycle"
msgstr "骑车"

#. Car distance to place (itinerary header)
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:181
msgid "Car"
msgstr "驾车"

#. Bus: (route number) Start station to end station (itinerary header)
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:183
msgid "Bus"
msgstr "公交"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:184
msgid "Subway"
msgstr "地铁"

#. Used for intercity or long-distance travel.
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:186
msgid "Train"
msgstr "铁路"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:187
msgid "Ferry"
msgstr "渡船"

#. Tram, Streetcar, Light rail. Any light rail or street
#. level system within a metropolitan area.
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:190
msgid "Light Rail"
msgstr "轻轨"

#. Used for street-level cable cars where the cable runs
#. beneath the car.
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:193
msgid "Cable Car"
msgstr "缆车"

#. Any rail system designed for steep inclines.
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:195
msgid "Funicular"
msgstr "缆索车"

#. Gondola, Suspended cable car. Typically used for aerial
#. cable cars where the car is suspended from the cable.
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:198
msgid "Aerial Tram"
msgstr "空中缆车"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:216
#, python-format
msgid ""
"Take roundabout <b>counterclockwise</b> to <b>%(ordinal_exit_number)s</b>"
" exit on <b>%(street_name)s</b>"
msgstr ""
"沿环岛 <b>逆时针</b> 至 <b>%(ordinal_exit_number)s</b>"
" 驶入 <b>%(street_name)s</b>"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:218
#, python-format
msgid ""
"Take roundabout counterclockwise to %(ordinal_exit_number)s exit on "
"%(street_name)s"
msgstr ""
"沿环岛逆时针 %(ordinal_exit_number)s 驶入 "
"%(street_name)s"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:222
#, python-format
msgid ""
"Take roundabout <b>clockwise</b> to <b>%(ordinal_exit_number)s</b> exit "
"on <b>%(street_name)s</b>"
msgstr ""
" 沿环岛 <b>顺时针</b> 至 <b>%(ordinal_exit_number)s</b> 驶入 "
" <b>%(street_name)s</b>"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:224
#, python-format
msgid ""
"Take roundabout clockwise to %(ordinal_exit_number)s exit on "
"%(street_name)s"
msgstr ""
"沿环岛顺时针至 %(ordinal_exit_number)s 驶入 "
"%(street_name)s"

#. Start on [stret name] heading [compas direction]
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:232
msgid "Start on"
msgstr "出发"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:232
msgid " heading "
msgstr " 直行 "

#. [Relative direction (Left/Right...)] to continue
#. on /on to [streetname]
#: src/client/js/otp/util/Itin.js:238
msgid "to continue on"
msgstr "继续行驶"

#: src/client/js/otp/util/Itin.js:238
msgid "on to"
msgstr "驶入"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:31
msgid "first"
msgstr "第一"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:34
msgid "second"
msgstr "第二"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:37
msgid "third"
msgstr "第三"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:40
msgid "fourth"
msgstr "第四"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:43
msgid "fifth"
msgstr "第五"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:46
msgid "sixth"
msgstr "第六"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:49
msgid "seventh"
msgstr "第七"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:52
msgid "eight"
msgstr "第八"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:55
msgid "ninth"
msgstr "第九"

#. Take roundabout to [nth] exit on [streetname] used
#. as ordinal_exit number parameter for roundabouts
#: src/client/js/otp/util/Text.js:58
msgid "tenth"
msgstr "第十"

#. n hour/hours use short form
#: src/client/js/otp/util/Time.js:29 src/client/js/otp/util/Time.js:45
#, python-format
msgid "%d hr"
msgid_plural "%d hrs"
msgstr[0] "%d 小时"
msgstr[1] "%d 小时"

#. n minute/minutes use short form
#: src/client/js/otp/util/Time.js:33 src/client/js/otp/util/Time.js:45
#, python-format
msgid "%d min"
msgid_plural "%d mins"
msgstr[0] "%d 分"
msgstr[1] "%d 分"

#. n second/seconds use short form
#: src/client/js/otp/util/Time.js:47
#, python-format
msgid "%d sec"
msgid_plural "%d secs"
msgstr[0] "%d 秒"
msgstr[1] "%d 秒"

#: src/client/js/otp/widgets/Dialogs.js:22
msgid "OK"
msgstr "确认"

#. Minimize widget in context menu
#: src/client/js/otp/widgets/Widget.js:107
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. Bring widget to front in context menu
#: src/client/js/otp/widgets/Widget.js:110
msgid "Bring to front"
msgstr "前台显示"

#. Send widget to back in context menu
#: src/client/js/otp/widgets/Widget.js:113
msgid "Send to back"
msgstr "发送后台"

#. Public transit Route: routename (Used in Trip viewer)
#: src/client/js/otp/widgets/transit/RouteBasedWidget.js:42
msgid "Route:"
msgstr "行程:"

#. Public Transit Route variant: Start - end stop (Used in
#. trip viewer)
#: src/client/js/otp/widgets/transit/RouteBasedWidget.js:62
msgid "Variant:"
msgstr "Variant:"

#. Widget title
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:31
msgid "Stop Finder"
msgstr "查找站点"

#. [Public transport] Agency: Selector for Public transport agencies
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:48
msgid "Agency"
msgstr "办事处"

#. Search for Stops by ID
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:50
msgid "By ID"
msgstr "编号"

#. Search for Stops by Name
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:52
msgid "By Name"
msgstr "站名"

#. Search for Stops by ID/by Name
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:54
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopFinderWidget.js:95
msgid "No Stops Found"
msgstr "未找到站点"

#. Date: date chooser (In stop viewer)
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:49
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Button
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:51
msgid "Find Stops"
msgstr "查找站点"

#. When no public transit stops were selected in stop viewer
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:53
msgid "(No Stop Selected)"
msgstr "(No Stop Selected)"

#. Trip block (A block consists of two or more
#. sequential trips made using the same vehicle, where a passenger
#. can transfer from one trip to the next just by staying in the
#. vehicle.)
#: src/client/js/otp/widgets/transit/StopViewerWidget.js:120
msgid "Block"
msgstr "拥堵"

#. Recenter map on this stop (Shown at each stop in
#. Trip viewer
#: src/client/js/otp/widgets/transit/TripViewerWidget.js:115
msgid "Recenter"
msgstr "重置"

#. Link to Stop viewer (Shown at each stop in Trip
#. viewer)
#: src/client/js/otp/widgets/transit/TripViewerWidget.js:123
msgid "Viewer"
msgstr "视图"

#. Optimization for bicycle shown in bike triangle. Optimized
#. for speed
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:49
msgid "Quick"
msgstr "快速"

#. Optimization for bicycle shown in bike triangle. Optimized
#. for flat terrain
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:52
msgid "Flat"
msgstr "平坦"

#. Optimization for bicycle shown in bike triangle. Optimized
#. for bike friendly infrastructure. Cycle roads etc...
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:55
msgid "Bike Friendly"
msgstr "文便骑车"

#. First letter of Bike Friendly
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:90
msgid "B"
msgstr "B"

#. First letter of Flat
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:95
msgid "F"
msgstr "F"

#. First letter of Quick
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/BikeTrianglePanel.js:100
msgid "Q"
msgstr "Q"

#. All public transport routes. Shown in
#. Preffered/Banned routes widget
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/RoutesSelectorWidget.js:47
msgid "All Routes"
msgstr "所有路线"

#. save preffered/banned public transport routes
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/RoutesSelectorWidget.js:49
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Close preffered/banned public transport routes
#. widget
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/RoutesSelectorWidget.js:52
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Widget title
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:32
msgid "Travel Options"
msgstr "路线参数"

#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:186
msgid "Geocoder"
msgstr "定位"

#. Depart [time dropdown] [date dropdown]. Used in
#. dropdown as a label to choose wanted time/date of departure
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:313
msgctxt "tripoptions"
msgid "Depart"
msgstr "出发"

#. Arrive [time dropdown] [date dropdown]. Used in
#. dropdown as a label to choose wanted time/date of arrival.
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:316
msgid "Arrive"
msgstr "到达"

#. on button that sets time and date of arrival/departure to now
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:318
msgid "Now"
msgstr "当前时刻"

#. label for checkbox
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:417
msgid "Wheelchair accesible trip:"
msgstr "轮椅可达:"

#. Label for dropdown Travel by: [mode of transport]
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:474
msgid "Travel by"
msgstr "交通方式"

#. default value for preset values of maximum walk
#. distances in Trip Options
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:580
msgid "Presets"
msgstr "默认"

#. label for choosing how much should person's trip on foot be
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:643
msgid "Maximum walk"
msgstr "行车最远距离"

#. label for choosing how much should person's trip on bicycle be
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:666
msgid "Maximum bike"
msgstr "骑车最远距离"

#. label Preferred Routes: (routes/None)
#. widget title
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:698
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:709
msgid "Preferred Routes"
msgstr "推荐路线"

#. button to edit Preffered public transport Routes
#. buton edit Banned public transport routes
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:700
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:809
msgid "Edit"
msgstr "Edit"

#. Words in brackets when no Preffered public transport route is set
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:702
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:777
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:812
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:872
msgid "None"
msgstr "无"

#. Label for Weight slider  to set to preffered public
#. transport routes
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:705
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#. label Banned public transport Routes: (routes/None)
#. (Routes you don't want to take)
#. Widget title
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:812
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:818
msgid "Banned routes"
msgstr "禁止的线路"

#. In Bike share planner radio button: <Use>: My Own Bike A shared bike
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:947
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. In Bike share planner radio button: Use: <My Own Bike> A shared bike
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:949
msgid "My Own Bike"
msgstr "我的路线"

#. In Bike share planner radio button: Use: My Own Bike <A Shared bike>
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:951
msgid "A Shared Bike"
msgstr "分享的路线"

#. button to send query for trip planning
#: src/client/js/otp/widgets/tripoptions/TripOptionsWidget.js:1092
msgid "Plan Your Trip"
msgstr "规划路线"

